牙ben 得13% 人支持？

Cls 咁得意都係得13%人支持
其餘87%既人全部都係五毛

Sor去咗G chi Mischa

竟然係個契豆領先過Benben

樓豬燈贏牙Ben

一早話咗